究竟地鐵入面班波板糖人日常生活點樣講野

好難想像佢地講粗口嗰陣係點

請先讓車上柒頭落車屌你老母

我警告你唔好挑戰我條黃線

屌您老母，迫入d啦

放左工，咪又係普通人一個
波板糖人只有part time，個個平時一係師奶一係學生一係本身有正職
所以做波板糖都只係抽一兩個鐘出黎搵多小小，對你個人其實冇幾大影響

利申做過

因為對上一個回覆太廢搞到你呢個回覆變得好笑左

咁好笑咪得囉 咁都要比較